難以置信 白禮頓有條友叫March

三月

嘻

有人叫聞沙添啦
大驚少怪

香港有過千港女叫April啦

五月呢?

應該過萬

June?

我老死叫december

who

英超有條友叫drinkwater

飲水

笑死 驚死冇水飲咁

有人叫young,friend

笑撚死 咩名黎

Friend降返落英冠啦
利申:上季有佢件米堡

有人叫白禮達添

有人叫LOVE tim la

李城主力都唔識

樓主水晶宮迷

英超有個球員叫blind 🙈

吾sick